警察總部文職可以收工

頭先係隔離post 睇到有人話警察總部文職可以收工，以為係流料，即刻問朋友，已證實係真，大家要小心！！！！

即係咩

門口大把狗守住

文職收工 跟住？

D人工轉去比防暴警察

source